陌~~~生人

為何突然襲擊我

LALALALALALALA

有冇同好

王菲死忠here